［抗爭經濟學］2百萬x$1000=20億

港共派1萬俾你，我唔求你捐哂去丫，每人攞1000出嚟，攪個網上港台播頭條新聞；攪d飲食中小企養住班手足；舊錢夠大直頭可以係外國開離岸基金買油企買礦，甚至收購英文傳媒代港人發聲。
總之有錢就大把野玩

交畀我保管

錢不嬲都唔決

捐去612打官司先

邊有咁多人捐. 我加埋捐左一萬左右. 之前聽佢哋講都冇乜錢.

捐$1000 洗乜等派錢